［紅磡消息］7:30

現場防暴二十個 分佈各火車站出口 不要露出gear

推

721 831

721, 811, 831

小心小心！

1933

13架警車連水炮車 喺摩利神山道

換衫 跟 街坊走 淡定 輕鬆